[重新出發]新瑪奇mabinogi 新舊玩家討論區#1

Mabinogi ~ Fantasy Life(好似係)

官網:

TG(歡迎扮工吹水):

實用網站:
--- 奇幻世界(瑪奇百科全書, 基本上你要搵嘅資料都喺曬裏面)
--- 路邊貓窩(大量計算器,效率表,好多嘢都幫你計好曬)
--- 巴哈瑪奇版(熟悉嘅巴哈姆特, 有時裏面啲攻略都幾有用)

新舊玩家Q&A:

Q1.咁多個伺服器揀邊個好?
A1.貝婷,愛麗莎人數最多,貝婷物價平少少,愛麗莎轉蛋貨源多(個人感覺)但物價貴少少

Q2.三個種族揀邊個好?
A2.各有特色:
人類(新手推薦): 能力平均, 可以攞雙劍, 聖騎暗騎二選一
獨有技能(旋風箭、無限斬擊)

精靈: 敏捷智力較高, 跑速最快, 弓箭普攻射兩支箭 ,冇得用長槍
獨有技能(終極射擊、毒雲箭、隱身)

巨人: 力量較高, 可以攞雙鈍器/一手揸雙手武器(雙手劍、長槍)一手揸盾, 技能"突擊"唔使用盾, 裝備大型盾防禦時傷害減為1, 冇得用弓、弩
獨有技能(跺腳、投擲、引誘、暴風防護、暴烈猛擊)

!!!!種族跟隻角色一世, 除非你del咗佢開過隻新嘅!!!!

Q3. 咁多個職業揀邊個好?
A3.首先,瑪奇冇職業依樣嘢, 有嘅只係才能, 才能只係幫你修煉技能快啲, 個人建議近戰起手, 令你至少有自保嘅技術, 不過講到尾開心最緊要
巴哈有篇文都寫得幾好:

Q4. AP(技能點)開始唔夠用啦點算好?
A4. 有以下方法:
1.努力升Lv/探險Lv(特別係有AP加倍活動嗰陣)
2.做主線任務(特別係連續劇,每一章20AP)
3.才能ＡＰ獎勵(可以睇睇: )
4.搵番提爾克那村長重置技能(1000Lv以下免費無限重置,1000Lv或以上重置越多次越貴)

!!!!AP修練用咗嘅AP就算重置技能都攞唔返!!!!

Q5. 有咩新手福利?
A5. 福利就多囉:
1.開角第一張角色卡, 之後再送多六張畀你, 總共七張
2.新手任務獎勵:三隻寵:馬、老鷹、掃把, 特別新手服A、B、C(都幾靚), 服裝欄鑰匙(30日)等等.....
3.

ID:豆釘奇諾
依家主玩貝ser
但愛ser想搵幫手嘅話都可以搵我

好懷念
當年有兩個黑白龍盾有人出一億都唔賣
後尾量產咗真係喊出黎！
一直都好想玩返

留名

大家快啲黎玩啦

黑白龍有盾嘅咩?

癡撚線新果件時裝賣到成億

係 beanfun好撚on9
你要開beanfun ac先

應該係講緊黑白色嘅龍盾
安ser老屎忽留名

welcome!安服應該都唔少人

發覺好多人都係卡係beanfun到，聽日寫多個教學

你要用ie tab
如果你係用google

LM

恭喜恭喜

無錯
我開服開始玩
無玩5年 脫晒節

貝婷毒瘤公會

隨緣起誓

會長：歷史劍士

柒事多不勝數

人見人憎

公會石呢

你想入

個個都以為你講反話

點解而家全部怪都有霸體

點會呀 你打緊咩怪先

打緊地城

艾高困

歷史劍士

為人小家

雙重標準

柒事包括：
1. 訓練所由頭訓到尾一隻怪都無打
2. 空裝打普通難度騎士團30分鐘都打唔完
3. 自稱努力捉人用bug,但係佢團員比人捉到用bug時,就表示對遊戲影響唔大,所以唔撿舉
4. 多次比人戴綠帽
5. 不停騷擾女性玩家
6. 分手時要求女玩家歸還送贈既道具（**注：送贈=/=借）
7. 自稱升段可以獨自成軍, 但係比人發現深夜時分偷偷地加入生產隊後被踢出隊,其後老羞成怒
8. 自稱副神刃技能75可以一刀秒殺吉爾, 但從未有人見證
9. 自稱大傷3000, 但公開裝備後計算大傷3000純屬虛構

嘩屌終於有個似樣啲既post

Beanfun轉台灣唔識搞冇玩

有關beanfun嘅問題:
1.明明裝左當我冇裝
將所有beanfun del曬佢
裝ie based tab()
用ie based tab裝返beanfun
之後每次都要用ie based tab開beanfun

2.用新ac開game話我畀人封咗
因為你未做電話認證
去beanfun右下角"會員中心" >>> 進階認證

垃圾beanfun
我連單都單唔到

上面有講，睇下幫唔幫到你

凱琳 不過冇人玩

凱琳冇人玩?過嚟貝婷玩!

快啲黎貝婷啦 好多人依邊

Lm 先

welcome 咩尿ser呀巴打?

頂 搞搞下POST都開埋
搞到我有啲想玩返
利申 : 愛ser

好多人回鍋, 但就係無新手

推

未玩過 Lm

welcome!
暫時大多數人都係貝婷ser
有問題隨便問
我地好樂意為你解答瘋狂問題

VH 33秒點做到

玩私服算啦
雖然唔係最新版本
但細工任洗
都幾好玩

我都有DL過黎玩
但始終人太少
加上佢改到咁玩落好冇引, 志在貪一時得意
比你一步登天真係無意思

搵在下一招喪

呢家貝婷VH邊班人最快

好似收咗皮了

係咪個個都玩台伏
唔想見到班豬閪台狗

歡迎新人join我哋大家庭

隻Game港台同服
同我地玩都冇問題姐

原全無玩過係咪唔洗玩？

完

你地回鍋係咪都係on game累等無限loop

依家新手咁多張角色卡 我到依家都係得五個角色（連精靈巨人陣營卡）

我記得當初開局方式係求其創一隻，然後刪角，等七日完全刪除後比系統判定帳號無角色而送張優卡
然後用優卡創人類 攀山涉水去加入精靈同巨人拎角色卡

傻啦，幾時都歡迎新手一齊玩，有咩唔明隨時可以係依個post/入tg問

我就直頭愛ser轉貝ser重玩，佢出嗰D新野我都味玩熟同味玩到
btw瑪奇太多野玩，所以最緊要定個目標比自己，唔係會搞到日日online冇野做咁，冇動力玩落去

我細個玩味試過刪角，因為我玩左冇耐就忍唔住買左隻馬

啱呀巴打, 打機無目標真係好快棄GAME
或者玩左2,3個月達到左目的無新目標真係唔知日日ON GAME做乜9

2012

而家係唔係無得用補丁?
ZOOM唔到遠睇得好辛苦

小艾仲用到,一google就係

Thanks

想問埋啱啱回鍋人類玩弓嘅話用咩弓好？
搵左鄧肯re晒d技，升邊招弓技先？（精遠R1左
Thanks

累等幾多 ? 唔高直接砍掉練精靈 依家有種族技 精靈100level後瞄弓快左好多

推下post
tg日日都有影任團
平日入黎扮工吹水都得
任何ser嘅巴絲都歡迎

有左零秒狙擊係唔係唔洗學旋風箭?
p.s. 5年前就想學旋風箭好耐

安服半老屎忽留返個名 而家玩既原因都係想掛下機吹下水 不過識嘅人都走得七七八八

兩樣野黎 點都要學埋 依家唔算難學~

可以轉過黎貝ser同我地玩嫁

Upupup

貝婷玩家LM
等到sem break先再down返黎玩
對上一次開 練魔製練到痴線都係得r2

有冇職係玩攻速爆擊咁

Q3. 咁多個職業揀邊個好?
A3.首先,瑪奇冇職業依樣嘢, 有嘅只係才能, 才能只係幫你修煉技能快啲, 個人建議近戰起手, 令你至少有自保嘅技術, 不過講到尾開心最緊要
巴哈有篇文都寫得幾好:

btw 最符合你嘅要求嘅應該係人類招無限斬擊,攞住兩把劍係咁斬,同SAO招星爆氣流斬差唔多

好耐冇玩 出左咁多新野了

人偶武鬥好似幾得意

武鬥唔實用

武鬥真係麻麻
人偶ok嘅，但佢食力同敏，用黎起手可能比無力

嬲

尋晚見到巴打搵人賦野

尋日賦復仇者14%成功率比我兩下KO左
btw我有冇加你friend/你有冇入tg?

注意!注意!

垃圾beanfun通常都係依兩問題, 新手/回鍋玩家都睇睇

無

咁仲唔入

每天登入 然後下線

入tg group 好多人

tg group人數突破25人

一隻online game 十年有多都未收皮 就知佢咩料

愛ser

不能同意更多

從來冇用過tg

我都係 都係有人話開tg group我先裝

等m版 個beanfun真係好撚煩

無法取代

我已經唔當係game
係生命嘅一部份

依加都無法取代G1~3

曾經有好多把紅村雨, 當年仲賣到千幾一把

有時唔覺意聽到D bgm就知又係時候返屋企啦

哇10幾年前真係玩到廢寢忘餐，好多回憶
愛麗莎服，公會叫CROSSOVER
唔知當年一齊打地城既大家而家生活點

打IDD過去話驗證唔到

點驗證唔到法?或者你入TG group問下睇丅下有冇人幫到你

幫推，喺巨石陣見過你

凱琳鬼服路過
唔係紮根多年應該一早走左 人勁少
想R新朋友加入 結果全部都卡係裝垃圾beanfun個位

考慮緊重玩，想問下而家多唔多人玩？

好多人

行過見到say個hi嘛

beanfun頭1、2頁有講，睇下幫唔幫到你朋友

依家tg group有38人，絕大部份人都係玩/轉玩貝ser
p.s. 我係愛轉貝

大大力推

有冇人識我 紫炎222

安袋利

雙槍之後冇玩，果陣見到啲天使惡魔翼即刻想嘔出黎

有冇人睇好手機版？

有D期待，但都係睇定D好，希望越大...

好多舊時既PC神作都比手機版搞到...

D咩咩M,咩咩革命
真係冇眼睇

之前有玩愛ser
玩左6定7年好似

應該冇玩7年 但係一路冇刪GAME會定期更新下檔案
呢排睇完網絡勝利組 上線睇下隻角色發現有稱號

嘩屌！大師兄

黎貝ser重玩冇難度

我都係凱琳啊~~~

愛ser留名
啱啱裝番發現自己有好多卡未用

IDD打去話冇來電顯示驗證唔到

電郵收唔到確認信

要比D時間佢

我隻人都9年好似

好多年前有個acc
但係唔識點開返
有冇教學

凱琳see

凱琳ser
錯字

其實香港係咪進階認證唔到
打左電話去佢話電話無登記

我就未遇過依個問題
你個beanfun係唔係hk beanfun?

電話進階認證教學:

貝婷人

GOOD! TG 都係貝婷佔大多數

安ser

安ser都有幾個嘅

又黎瑪奇post 無底深潭呀

木工 手工藝 打鐵 成衣 稀原 魔製... 真係諗起都射呀

原來係咁

再試下先 得既可以玩了

如果仲有問題可以試下入th group問下，始於tg嗰邊多人D，覆又覆得快D

有有人玩美服 當年台服俾人偷哂d野 好sad

愛ser
三年冇玩 ac間唔中on下
有冇巴打有公會收留 一齊玩下

睇黎以前真係愛ser/安ser多人玩
但貝ser始終都係多香港人嘅ser
迫住轉

tg group人數突破50人

我bean fun 整唔好

佢係咁彈認證錯誤

有冇用ie tab?
或者cut張圖黎睇睇？

安ser
從一而終都心愛 火焰法師

雖然我地係貝ser

-

強帖留名
貝ser
潶泊幻想

安服

貝ser專精法術留名，睇下有冇人同我一樣由0開始淨係玩法術大

安服記得有幾位，你可以入tg問問

如果只係記得番以前瑪奇既帳號,有冇機會拎番
即係N年前可以直接起瑪奇主畫面登入既帳號
GASH帳號入面既瑪奇帳號

呢到

睇下幫唔幫到你

我有用ie tab 搵得返舊ac但裝瑪奇有問題話未正確安裝但明明之前我用同一部機玩

有冇愛ser人一齊玩？
之前玩左一陣，都冇人打影任咁濟

類似依D？

G21

如果講緊開左成年個個tg 我入左

暫時有65人

有無凱琳

安服第n次回鍋留明
鍊金全1都做唔到王鍊
之前反而見到有條友才能皇家鍊成就王鍊 冇天理

王鍊pose好靚
p.s. 唔玩鍊金

鋼瓶精武全50未

中學果陣好迷
有排電腦壞咗加beanfun果啲on9嘢 連ac pw都唔記得哂

唉

原來依家仲要睇埋精武 咁唔怪得
成5年冇玩

依家直接重玩咪得囉

貝服新手hea玩中

點整都開唔到beanfun

用ie 再係ie設定個相容性加beanfun個網址入去就搞掂

就係類似咁
然後試裝多幾次佢就係瑪奇個安裝頁面話「發生多次錯誤」然後好似冇裝過野咁
有冇方法解救

我用IE Browser都係有不斷叫我裝beanfun嘅情況 想玩翻好耐😞

試下重裝依個?
or可能係安裝路徑問題1.路徑唔好有中文2.裝係C drive(我以前裝C drive都好似你咁)

瑪奇mabinogi Lihkg名單,有玩嘅都加番個名啦

已入

重記得當初斷左條海底電纜 貝婷回朔左一個月定三個月資料
由公測開始玩 一齊搶艾明馬夏封印石 玩到開左影任就無玩
間唔時留意番 每次睇都好多回憶 果陣玩到公會成班約出黎網聚 去台灣旅行 公會朋友招呼到尾 佢地黎香港又會住我屋企

幫推,另外想問下有冇巴打放情感箱

樓主可唔可以每次更新既資料都放一放上黎

why not 下次開始放

得左！然後我發現個舊ac舊到我記錯左第2個，同重玩冇分別，咩ser重新出發好

依家多數打咩升
好多人話武鬥, 但係我唔夠打

愛or貝，tg group貝ser比較多，不過愛ser都有5,6個

魔法》近戰》音

Sorry記錯名
我意思係依家多數打武道大會升
但係我唔夠打可以打乜升
累等5k, 主魔副近戰雙槍

打VH

瑪奇的平安夜

有聖誕carry新手嗎？準備單

隨時歡迎入tg group搵幫手

努力主線中

而家ap好似唔值錢咁
勁耐無上線有成900幾ap

都有用既
全修未

900ap其實好快用曬

貝婷12年老屎忽留名

而家都係上線掛機打LOL

最常上既瑪奇網唔係奇幻巴哈係黑版 最鐘意睇台灣雞大戰台灣厹

[求救]新玩家，裝game好耐都裝唔到，已經試過beanfun唔同方法裝，裝到game,但而家係更新個位不停卡住由57%去61%變返57%

等下啦

補返尋日(28/12)更新:
一、【虔誠箱子】──指引與照耀，願神與我同在。 販售時間：2017.12.28 維護後~2018.1.18 維護前

二、【新才能事前登錄註冊活動】──集氣!再集氣!!迎接新改版!! 活動時間：2017.12.28 維護後~2018.1.10 23:59

三、【滿心期待的硬幣活動】──豐富的獎勵快來收集!! 活動時間：2017.12.28 維護後~2018.1.18 維護前

四、【新才能開發者備忘錄收集活動】──搶先觀看新才能!! 活動時間：2017.12.28 維護後~2018.1.11 維護前

五、【FREE SEASON活動】──滿滿的活動!! 活動時間：2017.12.28維護後~2018.2.15維護前

六、【明日的禮物箱子】──活動時間：2018.1.9~2018.1.12

七、【跨年煙火活動】──迎接新的一年的到來。活動時間：2017.12.31 23:30~2018.1.1 00:00

Beanfun HK 個版係半年前嘅v238，你去台灣官網下載v267，裝完直接玩得。

回鍋喺貝婷開咗新帳，玩完一晚，都係揀咗最熟悉嘅雙劍(差啲想帶釘錘卡盾 ) 。啱啱用哂身上嘅錢去揾麗莎學冰予，今日嘅目標係賺錢學埋火同雷

但係我去到賽維爾地下城，裡面一個人都冇，諗起嗰陣G3啱啱出，大堆人喺入面掛機、變身，仲有得鳩入啲賽中賽高隊伍一齊推屍、互相復活，將啲怪當波咁輪流風車 (然後就會有人唔好彩被pd反殺)....

依家無乜新人加入係慘d

留名，今晚冇街出，要喺瑪奇倒數

#metoo

成就:係瑪奇跨年

黎緊個星期六日全日回音團
一二三：
10點～12點 解任
12點～17點 NPC
17點～20點 回音
20點～23點 VH

要5日內升到200lv

等緊台版出g21就即刻回鍋玩

太遲

等新主線等咗勁多年

活動睇字傷身
巴哈有個圖表
[url]【閒聊】最近活動的行事曆

第一頁有

琴日整左成百萬，3組藍改都係得S3
想黎積返d rp

on9問題
呢隻係唔係 Garena 入面隻新瑪奇 ?
想搵game玩

Garena個隻係瑪奇英雄傳

無橘子就玩

改版倒數3日

無玩都7年,俾人del左ac想重新玩返 大家等我

welcome welocme

新人可以入去留番個靚名

11/1更新

1. 【闇夜之鏈】──眾所期待的第二十個新才能正式開啟!!

2. 【封印的鎖鏈箱子】──不為人知的祕密，封印即將解除!!

3. 【名人實況不間斷】──名人實況主串連不間斷!!

4. 【Huge Lucky Finish!活動】──慶祝闇夜之鏈改版，活動及獎勵豐富，還有即時抽獎喔!!

5. 【嘉年華會即時抽獎活動】──限量好禮，大家快來試手氣!!

6. 【莎伊的夜空】──星光碎片累積換好禮!!

4招大師

7招大師

岩岩拎完魔法一代宗師，有冇純法後續修練推薦
諗緊好唔好鍊金但窮撚

音樂，雙槍

雙槍練埋拎智
音樂洗唔洗練晒

雙槍拎血

練希源生態學啦

自 加得果幾智

想繼續玩魔法 就升高d智力
想進階玩雙槍就要練埋力量

練生態學順手練埋魔法製造
就可以整杖比自己玩

你地升段升成點

有無巴打玩安服

利申n年前玩，累等得3000好似

名單度有個

開唔到條link

我開冇問題喎
Google drive excel嚟
你係唔係用電腦開？

更新解壓縮問題點算好

用手動更新檔

試過了之後佢就話我安裝地址錯誤

重裝啦,次次太耐無玩回鍋都係咁

唔識呀
裝曬野話error

想問D新手寵物會幾時送？我過晒D新手任都見唔到

巨人升完近，槍，拳，忍，升咩好

重裝連娜歐過場面都過唔到

安裝路徑係咪全英文？
如果係嘅話係唔係c drive？

下面呢3 part

唔係好明 整張圖嚟睇睇

Thx

i play

DOWNLOAD 緊

會玩貝婷SER

各位大佬睇住小弟

welcome
有嘢可以入tg group問

得閒可以入去填返個名

ON9的....

申請唔到GAME AC

個網 連唔到

beanfun要用ie tab入

進階認證唔到

有冇入tg group?
喺tg到教你方便D

呢排鐘意跑商 同埋升下個農場
最衰農場個種田無得賺錢
塔爾丁個個有鬼死唔就腳
有時又要執下蜘蛛絲 有時又要打下鐵
錢係瑪奇入面先係皇道

戰鬥一直都無興趣 因為要練既野太多
二黎自己又唔係咩TOP TIER既人 打影任都係玩到上級ONLY
新職黎講得忍者有玩 貪易上手
唔知幾時有得轉名 見住成個FD LIST紅哂 想有種重新玩過既感覺

好耐冇玩 啱啱先裝番 有冇公會可以加
被停server

有無愛麗莎嘅玩家？

有，你入tg問下

tg有5,6個到，你入去say個hi話自己係愛ser應該有人應你

記得刪補丁 準備更新

Hi hi

差圓舞曲學到

教我玩得唔得
係愛麗莎成日好慢無目的掛係銀行個邊..

各位巴打，今日我小課幾舊抽寵物
副產品係一堆染劑，我已經染到全身紅黑閃
多左11個指白。6指黑。3紅白閃。9指紅
有需要嘅搵我幫染，限29日內
貝婷 古法煎雞翼

送左兩隻餐車

可以阿 你入唔入tg gp一齊傾？
上面表格 可以填一填

我就是成功的例子

鎖鏈技全大師

琴日dl左..唔知點上返手..
係咪打影任..
利申 貝婷

入tg group慢慢講

回音>VH>NPC

歷屎劍士有睇post做咩又唔回啊 冇AC定淆底啊

ID: Dovakiin 夠膽入黎講啦

Pish

掃地任好煩，做到訓著咁滯

好懷念 不過依家多技能到 根本冇動力追番

乜原來歷史劍士咁出名
接近10年前已經覺得佢好on9
講野成日都 在下 閣下咁
成日同班fd 笑9佢

佢話我係連登抹黑佢wo
又唔係唔比佢入黎屌柒我
係濕鳩小屋到先敢講
我懷疑佢冇isp email

垃圾beanfun 入唔到g
Btw貝婷

背包冇咁多位，放滿d專用野，想放寵都唔得

，

Ch5收左皮

大家刷左d咩來玩

有冇迪恩玩家

好似冇
你係第一個

細2倍 大家刷左咩

經驗所得
兩倍>三開/上細1
洗項目都係留平時洗好

唉陰功
繼續單機

愛麗莎，魔幻騎士團

愛服！！？

可能原因如下:1.您尚未升級為beanfun樂豆帳號,請您關閉遊戲並進行CASH帳號升級,完成後請由遊戲官網使用beanfun樂豆帳號登入遊戲。
2.您已升級成beanfun樂豆帳號,請由遊戲官網使用beanfun樂豆帳號登入遊戲。
3.未升級beanfun的瑪奇香港帳號,請重新確認輸入的帳號/密碼及大小寫是否正確。

做埋身分證個個 或者試下重新login

又買衫買到冇錢啦 有冇人收點?

有冇愛服嘅朋友？

想買冰刃手，有冇被停巴打割愛

幫你問下

有無貝婷既朋友

退左排 遲下又會玩返 先支持

嚮導任比左兩張夢萊我，公會d人冇咩興，但又星期五晚10點到期
有冇巴打想打
短 古法煎雞翼

Ps 完全唔知點打

迷手細工冰刃18收唔收？

你id係咩

想盡要20

Btw 有冇人收點物，缺瑪幣

愛ser Vilyam
本身都好廢 得閒會on 下 🤘🏻

貝ser有冇公會收留

Vlyiam 至啱

放大假岩岩心血來潮開番GAME
走個時出到人偶，記得D 只有2百幾AP，
岩岩一開，
有成2000 AP
有D 技個等級又高過自己印象
但個人又好似好廢咁
脫晒節咁

又唔知D 人而家打咩升LV
影任個度完全無人
成隻GAME 都無咩人

好迷惘

NPC
?ser

有無人係美服

打背水之戰

最高巫師

入門級玩家 求公會求大腿

新黎嘅巴絲想搵同鄉/搵公會入都可以入tg group

吹下水都得

巨人定人類

人類

係咪重課

自己依家會耐唔耐on下，打下每日任

fd list全灰

利申: 06年玩家

公測玩家 貝婷

安ser

好難想像依家隻game係00後主導

諗住回鍋
但睇返啲YOUTUBE片得知而家個打怪模式
已經唔似一開始G1-3咁
毫無技術可言
一班人係咁放技
所以都係不了...

屌你老味,一開始明明隻GAME其中一個賣點係啲怪的AI同行為
無技術,連白蜘蛛都殺到你架嘛
而家無左冷卻時間
又出埋啲乜鳩大BOSS,黑龍白龍,完全只係係道谷數字
一係就出埋啲千篇一律得個樣的技能
成隻GAME變到係咁玩數字同視覺效果
當玩家係ON9仔... (不過可能因為ON9仔啲錢先易賺...
呢隻GAME已經死左

唉...
瑪奇本身個技能升級系統真係好正...
重有啲生活技都係賣點...
但畀啲戰鬥技能同打怪模式拖累哂...

究竟而家有無只好似G1-3咁GE瑪奇...
出唔同技能唔緊要,但可唔可以有返啲相剋同連技概念,對應返怪的AI行為...

以前畀怪圍等如仆街呢個設定好鬼真,好好玩,同埋咁先有合作同技術空間
而家個個都1打10搞到好浮誇

咁G1~3都係不停火反冰反寵物流啦
我唔覺得咁樣叫有技術